聽住apink既miss u去miss u特別有feel

a09!

快手到

miss waiwai?

佢去邊度交流牙 好遠架咩 你又唔一齊去

抽唔中

自己出錢去囉

A09